（選舉戰）一齊做超區選民！附教學

首先，點為之超級區議會嘅選民
原來你只要不是功能組別你就有資格做超區選民基本上人人都係
有資格，都要填form的
表格link
).pdf

係功能介別到揀(2)區議會第二功能界別
基本上你填呢份野，之後fax去28911180就有多一票

可以踢走李慧琼同周浩鼎呀

推爆佢

打贏埋選舉戰

唔係冇功能組別就自動係超區選民咩

唔係㗎 上屆好多人都以為自己自動有 結果得一票地區直選

2012年之前既選民，有超區之前就已經做左選民既話，就要補交申請表拎返超區資格

家陣新登記既會自動扔你入超區

唔洗估估下, 一查就知
順手可以查多次自己選民資格

啫係年紀比較大嘅要填呀！

可以咁講

利申：做緊選舉事務處，it 個邊申請極多，忙到仆街，各位手足好成功

忙到爆就啱啦

超區黎講其實已經踢走左周浩鼎

無係架, 要 tick 架,

你之前無 tick 就唔係架.

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

推 推 推

功能界別揀左 區議會(二)
選舉委員會界別分組 唔使揀?

推

唔需要，除非你係有資格做1200人選委會

有問題既話我地會打電話搵你

推爆！